佛系佛系 佛你老母個系咩 好撚煩呀

以為好撚有趣 煩到仆街

系你老母

真係調理農務系 成班跟風佛系佛系

足足忍左成個鳩幾禮拜

到到今日仲有人係度佛系佛系 仲要有D改埋圖

喂有時D野 第一兩次就話好笑創新 屌你loop足成個禮拜就叫煩架喇

我佛你

其實個起源係邊

日本

fuck閪

meaningless

香港人喜歡冇腦跟風是常識吧

乜嘢叫佛系 佛學系 邊間大學

我到依家都唔明咩叫佛系，因為見一個block一個

好型牙

日本起源都係咁話
呢個 term 真係好撚煩閪

班on9話係日本傳過黎所以講
屌佢咁多年黎香港都冇人講
大陸一多人講就跟住講
邊度傳過黎一睇就知啦

佛系發火post

每個男人都要佛系

佛系

樓豬是咪耶系 唔抵得人地最近咁紅